[港鐵]有無人知呢舊野係咩黎?

推

話就話係infrared counter

AI人工智能棺材
放林鄭條屍首入去

提下聽日塞地鐵既巴絲啊

推啊

push

黨鐵由始至終都無改過

count上落人數

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

推俾塞地鐵既手足知